老老竇竇 overgrow咁密cb遲早超越blindpunk

蒲歌嚟講算ok高汁 短短出道一年啲歌仲多過bp

Yes

樣差幾皮 歌差十皮

你指小姐姐果隊overrate?

2隊垃圾

超越bp 目標太高啦
set做red velvet會合理啲

好合理咩

對比起twice bp izone
rv挑戰性冇咁高
睇數據

弱智就匿返埋啦

flop

累積銷量真係有機架

backpain睇醫生啦

拖腎